# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

Come richiesto la repository dell'applicazione di Stefano Mazza su cui ho iniziato a fare qualche test per comprendere il funzionamento degli algoritmi dash e di exoplayer. 